9月23號 元朗倉 即日現金散工

9月23號 元朗倉 即日現金散工
地點 : 元朗
日期 : 9月23號 星期六
時間 : 09:00 - 18:00 (18:00後計 OT)
薪酬 : 500元 OT 100元/小時 (包飯) *****收工即出現金*****
人數 : 5名
要求 : 男性
工作 : 跟頭跟尾
聯絡 : whatsapp

食左幾多

抵做
比300我都ok

起馬1，200

拆櫃成千，雜工都八百

佢個user name已經表達倒
世界太荒謬 500仲要做足全日

唔洗比人工我 求經驗 請我啦

五百 不了

水貨倉？

有巴打做無間道

揾樓主老母做

貼錢我都做

5年前都500啦

500蚊只能請無身份證黑工wor